巴賽準備強行派尼馬上場

尼馬隨隊出征馬德裡 巴薩主席或強行派他出場

當地時間本周六，西班牙體育仲裁法庭確認沒有開會討論尼馬的禁賽上訴，這意味著尼馬上訴失敗，他將繼續被禁賽兩場，並且因此無緣國家德比。但據《每日體育報》報道稱，尼馬將會隨隊出征馬德裡，巴薩主席巴托梅烏和副主席索萊爾將決定是否強行派他出場。

尼馬隨隊出征馬德裡 巴薩主席或強行派他出場

西班牙體育仲裁法庭給出的原因，是在周五下班前沒有收到巴薩針對尼馬的上訴，這意味著他們沒有時間開會探討此事，自然無法及時處理此事，尼馬的禁賽因此將會如期履行。但巴薩發布官方公告稱，紅藍軍團在周五下午16點08分就向體育仲裁法庭提交了為尼馬上訴的相關文件。因此巴薩方面認為，體育仲裁法庭的結論並不成立。

體育仲裁法庭主席阿爾納爾多昨天曾公開談過尼馬的上訴問題，這也引發了巴薩官方的抗議。按照規定，仲裁法庭主席需要對案件進程進行保密處理。巴薩官方因此表態，紅藍軍團將會繼續等待來自體育仲裁法庭關於上訴的結果，同時希望阿爾納爾多不要參加相關的審議過程，以免他利用已經公開發表過的個人意願來施加影響。

尼馬能否出戰皇馬？這將直接取決於巴薩正副主席的決定。《阿斯報》指出，巴薩主席巴托梅烏和副主席索萊爾，將會在比賽日當天做出最終決定，他們不希望恩裡克獨自承擔這種重壓。

按照西班牙足協規定，在禁令正式被確定前，不可以立刻執行。如今的問題焦點，在於巴薩認為本方已經提交了上訴報告，在體育仲裁法庭開會商議此事之前，尼馬的禁令都屬於還未被確定，他因此可以出戰皇馬。體育仲裁法庭則給巴薩發送了一份兩頁傳真，提醒巴薩不要試圖挑戰規則。《阿斯報》也指出，如果巴薩真派上尼馬，勢必引發一場與皇馬、與西班牙足協曠日持久的官司。

強行派尼馬上場?
on9
嬴左咪又扣返你分

肯定扣分

巴狗

用賭撚好過

入去投正評反巴

咁不如強行派多幾個球員落場啦 2個龍八個後衛好唔好

馬德里政府又做野

2個龍八個後衛會唔會都照輸

去加泰隆尼亞踢

咁贏都係贏得啖氣

出埋都要輸就柒

最媽出尼馬入100球但全部都唔計

ching唔掂喎，岩岩出完post巴塞官網就出聲明話冇征召過

祖都零封，何況係皇

每日體育報唔係疤喉舌嚟架咩